有無人試過ex同你講後悔無娶你

一齊個陣得19歲 佢仲係on99咁成日掛住打機
雖然佢玩玩下咁 但我就好迷戀佢
一早認定佢 好想嫁比佢

後來因為誤會而分手 又錯過左復合既機會
到宜家過左7年 佢已經結左婚
係因為到左適婚年齡 佢屋企人又好鍾意個女仔
但佢最愛個個唔係佢老婆
佢老婆仲對佢好差郁啲就發脾氣又離家出走
所以佢每日都過得唔幸福 唔開心
全世界都無人會理佢感受咁

不過佢依然係好錫佢老婆 咩都就晒佢
見到佢宜家成熟左咁多 仲係個24孝老公
就不禁幻想 如果我做到佢老婆
我地係咪就會過得好幸福呢？

最近見番佢 佢同我講後悔當初無揀我
從來都無人會好似我咁 對佢咁好
咁顧佢感受 咩都係以佢行先
就算佢對我唔係好好 我都會一心一意咁愛佢
無論發生咩事我都會係佢身邊等佢守護佢

但宜家已經翻唔到轉頭
我地永遠都唔可以係埋一齊
佢好後悔 但都無能為力
只可以繼續過呢種唔幸福既生活

聽到佢咁講 我都好後悔 如果當初無分手
如果當初有復合到 如果我地可以行到最後
宜家又會係點呢？
愈諗只會令自己愈唔開心...

同佢分左手之後我都無再試過再咁愛一個人
點解佢一早唔好好珍惜我
點解佢要咁遲先發現我既好
佢咁講只會令我更加傷心
令我不停咁ff如果我地仲係一齊會有幾幸福
但呢份幸福宜家只係屬於佢老婆
唔會係屬於我

佢講真既話咪即刻結囉
又唔敢，咁有幾愛你？

佢都咁講啦 啫係佢都唔想就咁就一世啦 你咪睇下你哋有冇可能一齊返囉 反正離婚有幾閒啫

佢都結左啦 唔通離婚娶我咩

做sp咪得

搵緊SP咋

唔好做第三者呀
你會後悔

世事依d 野， 都冇得講如果既..
過去既事 無法改變
向前行啦清

如果真係愛，有問題？

如果真係離婚 你係咪會接受佢先

得不到的 從來都係最美好
你唔好幻想咁多啦
過左就係過左
當佢咁大膽離婚同你一齊
所有野重新開始都未必係以前咁

好似講緊我咁我成日同ex講呢啲廢話

有問題，因為佢已經唔淨係要為自己負責

做SP唔好沉船呀
你會後悔

屌你老味人哋想打友誼波咋
咪撚戇鳩鳩啦

搵唔搵到SP?

你當初做左佢老婆都一樣會係咁

唔好FF啦樓豬

200 年後在一起
應該不怕旁人不服氣

做第三者囉

講到咁愛，而家又咁唔幸福
走啦，講咁多

我係話就算無你，佢都應該離婚
結婚為乜撚？為你老母鐘意，叫老母娶佢啦

事實係佢唔撚會離婚，只係玩鳩你

咪on9 真係嫁咗而家嫌你係黃面婆

講就咁講姐，如果結婚果個係你，佢咪又係同第個女仔講同一番說話

根本貪新鮮係男人本性，得到手既野永遠都係比唔上味到手既野

yes, why not

蠢女人
比人玩一次仲未夠
仲要玩多次

佢一樣會同佢而家老婆講
後悔點解無揀佢而家老婆

我都想我地有機會可以重新開始

唔洗一齊生活 唔洗負責
講咩都可以好動聽

感激大家帶比對方嘅時光
然後放下 尋找屬於你嘅幸福

Btw佢真係要同老婆好好溝通下
同埋 唔好信已婚男人所講嘅呢種說話

姐係佢9up？

想搵你做SP咋

無啦，兩位今年幾碎？

我26 佢29

咪煩喇
人地結左婚就咪煩人

係佢搵我講咋 我聽完就算都無同佢聯絡
自己ff下sad下都唔得？

向前看啦
望番轉頭冇乜意思
真正嘅 mr right 就係 timing 都要 right
如果唔 right, 又點稱得上 mr right?

幻想一定美好，出黎齋talk，
齋屌一定快樂，無壓力

冇d經歷又點會改變覺得到依家咁
如果你地冇分手 佢就唔會識珍惜你架啦
唔好諗咁多 搵個愛你既人啦

每個出軌既男人都會作故仔
話自己老婆點樣對自己唔好咁

我只想講只要佢仍未簽字離婚
大可以當佢只係吃生菜

個個已婚男人出去溝女都話
。。。。。。。。。。。。。
我同老婆己經無晒感情
大家都知咁落去唔係辦法
差在邊個開口講離婚
你先係我最愛，我知我呢刻比唔到幸福你
等我。。。好快我就同老婆離婚，娶你。。。

結婚係自己事，條路都係自己揀，如果佢真係好愛你放唔低你，真係會娶第二個咩同埋愛你就應該會令你放低佢，唔會無端端出現講呢啲野令你心郁郁咁難受
不過點都好希望絲打可以向前看 過左去就由佢過去啦，好好咁珍惜你地嘅回憶然後繼續自己嘅生活

啱呀

佢好有家底？有乜咁幸福？

我最愛個個係佢
自然會覺得同佢結婚會係幸福

根本就係其中一個理由先咁對樓主咁講

睇黎閣下既樣貌或者身材都值得一戰

係咪最近係fb ig post 左啲瑜珈相，性感相呀？

做愛唔好戴套呀
你會後悔

多謝你
我都覺得佢口講叫我放低佢
但同時又同我講一大堆呢啲野
令我咁難受 想同番佢一齊但又唔可以

等到 80 歲
都仲好想既先考慮第二春 la

佢話我係佢屌過最正既女

收皮啦佢！佢又唔講下佢老婆茲佢好嗰啲？想偷食啫，睇吓哦人易唔易氹囉

前人種樹後人乘涼
錯既timing 就係幫人教老公

我係易氹 但都唔會做人第三者

後悔咪離婚然後同你結囉
唔離嘅話後悔極有限

咁而家你比幾多個人屌過

sp

呢個就係做炮友最好狀態

我男朋友真係咁 黎緊會結婚

我自己覺得保留幻想算
就算佢真係離婚同你一齊，結局未必會係你諗咁樣
始終同一個人分開咗咁多年，佢未必會仲係當初你認識嗰個佢，
可能佢已經性格變咗， 你對佢嘅幻想仍然係以前嘅佢
可能你而家同佢相處又係完完全全另一回事
我就覺得做人向前望好啲

冇純粹係app同佢吹下水
唔知幾多年冇見過佢

口水佬講既野都好信

唔出奇

問佢，Do you want try again?
咁你咪知咩事囉

問左，咪即係閣下都係閪癢，
帽事既

屌你老味想搵人賣單咁多年無聯絡 突然又想結婚

屌佢宜家同你講啲咁嘅嘢即係想屌你囉

後悔無屌樓主。。。果時錄低

講㗎咋 男人知道食硬你想搵你sp咋
唔好咁多幻想 醒少少

千祈唔好信更加唔好ff
一個男人連自己嘅婚姻都要受屋企人壓力而結
第日有咩事佢唔會企到你個邊
同埋佢咁後侮就應該離婚,婚都未離講經咩

N手

男人都係講呢d
一係真係好鍾意你
一係只係想玩下你
點解你會知佢老婆唔好？

個男人一係呃SP
一係驚同左老婆離婚 樓主會唔show佢

呢首係講同性戀

收皮啦佢！佢又唔講下佢老婆對佢好嗰啲？想偷食啫，睇吓啲人易唔易氹囉

Sor,打錯字

我叫佢比 d 時間等下
唔係話佢搞 gay

真野攞出嚟講有冇問題㗎？
講明唔會一齊又好後悔分手，擺明想得閒出嚟執劑
真係愛你嘅，就會擺喺心度慢慢後悔啦！

你呢刻吸引力唔夠
只要提升下自己既吸引力
再得閒show下，一定變SP
第一日會同你一齊，一定有愛

你試下同佢講 睇佢點揀

佢同我講架囉
成日話佢老婆對佢幾差
自己有幾慘

真係愛既 點解唔可以咁做

紅玫瑰 白玫瑰

曾經遇過一個好似樓主咁既人，但冇珍惜到，後悔終身

唔敢問

過去咗就由佢過去 好多嘢整定

個男人講

邊有第二個來源

好老實講，佢同你講就講到唔開心姐 真係唔開心又點會結婚再講結咗婚無論對方幾差都應該盡力去維繫，佢今日背住老婆黎搵你，難保他日又背住你搵其他人。我就唔信佢無朋友可以傾心事 搵得你多數都係鳩痕

真心
唔係當連登仔講笑
呢個係搵sp最常講法

以前你係正印
家陣做sp
你諗你

要對佢老婆負責任掛
佢話結婚係兩個家庭既事

連登仔又會話樓主拆散人地頭家

真係愛你既 當初就唔會唔搵返你 仲娶埋第二個啦

如果你哋有緣點都會一齊返啦
但唔係佢仲未離婚嘅時候囉

遇到好女仔要好好珍惜 傷害左佢咁就一世

有冇仔女?
無嘅話有咩問題?

竟然連登仔會支持

人地老婆點對佢關你撚事咩

唔好迷戀過去 搵過好既等佢再後悔多d
btw佢好明顯鳩痕 你唔好咁撚on9

回憶緊係美好 你地當年19歲puppy love冇咩煩惱緊係開心架
我同老婆結婚之前都好少磨擦

同埋老老實實啦
結左婚仲搵番個EX講呢啲 仲話24孝好老公?
真係24孝就唔會諗呢啲啦 居心叵測就真

你唔confirm下 你唔會搵到下一個
終身冇幸福

佢有搵番我架 但個陣我有男朋友
唔想對個陣個男朋友咁唔公平 所以block左佢
佢就識左第二個女仔結埋婚

佢真係成熟嘅話，講呢番說話畀你聽係想點？
我明佢可能想搵啲地方vent佢生活上嘅唔幸福，但係同你講，佢有無諗過你聽完會點？你聽完有機會囉囉攣想同佢復合做佢第三者，佢又有無預計過？

如果事到如今雙方都覺得無機會離婚然後復合，講畀你聽做乜？畀我係佢我會為咗你嘅感受而收埋唔講囉

同埋佢真係同你結婚，佢又會唔會咁愛你/對返你咁好？你又會唔會真係幸福？

呢啲問題你自己心裏面應該有答案。

好認同

條仔睬佢先算，幾乎都開聲叫佢做SP
佢on99自己係度FF咋嘛

可能佢知我易氹易呃 又咁迷戀佢
想我做佢sp啦

24孝係想話佢對佢老婆好好姐

ff自己係true love果下先嘔心

認同 仲可以咁多幻想
結左婚有晒老婆仔女都仲同你有聯絡
好極有限

19+7 = 26歲咁後生
嫁多次都仲得啦

係
聽完佢講 我好囉囉攣好想同番佢一齊
但心知唔可以 唔可以做人第三者

分手咪分手，做乜撚block鳩人
Block就block，點解有一日會解block

到底邊個諗分手要block鳩人？

如果你係佢老婆
知道佢背後搵個EX數你對佢好差 同個EX講後悔冇娶佢
你仲會唔會覺得佢好?

含撚唔好口爆呀
你會後悔

梗係唔鬼理佢啦

點會以後都一齊唔到 係佢唔離婚咋嘛 原因係咩就唔知啦

後來的我們

諗起呢段 有時間聽下

想keep 住同你打友誼波啫，
講到最愛咁嚴重就即刻可以離婚啦，
離個婚有幾難呀，
咁都做唔到仲話最愛

佢最愛係你夠蠢易昆咋

係咁專一對老婆好就唔會聊返ex啦 醒下啦你

百年樹木
二百年後啦，當所有嘢都化成灰，又何必掛礙秒速嘅愛？

成熟？

我同妳講，真正成熟、愛你嘅男人，
係唔會講呢啲令妳為難嘅說話，
有呢個諗法都只會收藏心底。

有誠意就離咗婚先講。

我覺得回頭草一定無好結果
你放心啦 實搵到個你愛&愛你嘅

如果男方又有意思， 你又有意思， timing 又啱， 點解唔叫佢離婚同你一齊， 咁就good ending 啦

我當年係block左佢line
佢後尾係ig開左個ac follow我
淨係follow我一個
但又唔敢同我講野
係最近先搵番我

傻妹
佢口痕撩下你佢又冇咩損失
一個唔啱你仲會分分鐘ff上曬頭自己送埋上門
何樂而不為

呢d最多叫做鐘意你，但點都唔會係愛
係愛嘅會用行動證明
會比個安心，比個保護，比個名份你
離咗婚黎追個女嘅都見過

佢想揾sp

我唔知
我愛佢就淨係想睇到佢好既一面

佢變得好係因為之後佢冇左你，一個人時經驗左唔同既野
假如當初有復合，佢應該都冇咩大轉變，
而你就會好後悔：當初唔應該復合

咁仲上黎問咩 即刻飛的沖去幫佢含撚啦

樓主可以做sp

首先我建議同佢開左房先

sp 前奏

我都唔知佢點解要同我講

佢欣賞你對佢既好 唔係愛你

你都block過佢啦唔爭在永久咁block佢
你地呢段感情要好好放下
向前看啦絲打,你而家先26未遇到一個真心愛你嘅男人姐

我唔想傷害佢老婆唔敢同佢離婚

我都覺

結婚咗婚仲去搞個ex
除咗仆街都唔知可以點形容佢
覺得同老婆唔啱嘅就離咗婚先講
其他一律當佢鳩噏就得

行動係最好證明語言

咁所以佢可以傷害你？
咁佢愛你多啲定愛佢老婆多啲？
一清二楚

我又心軟想睇下佢搵我做乜
愛一個人又唔可以一齊 原來係好痛苦

愛? 如果你係愛佢就唔該控制下自己先, 做SP唔緊要呀, 搞到人頭家散佢要面對千夫所指就係你對佢嘅愛?

講咁多嘢咪又喺搵sp 嘥鳩氣

Block 鳩咗佢就唔會心軟
信我

我無做佢sp呀
我有控制自己
我都係自己sad下
上黎呻下姐

妳家陣嘅反應咪係佢想要嘅效果囉，
仲喺度「唔知點解」。

3歲細路咩講到結婚畀人迫，
男人老狗結得婚娶得老婆就要負責任，
仲搵Ex傾密偈會有好人？

仲有，
條友廢到一把年紀仲用討好老母做藉口，
咁嘅廢柴就算真心鍾意妳都唔駛考慮，
巨嬰裙腳仔點托付終生？

就你佢遇到件差先後悔姐
如果個老婆正過你 索過淫過你 聽話過你
仲記得你係邊個咩

有料

咁你明未
你只係沈醉緊你ge幻想入面炸 醒la呀女

係男人睇到一半都知佢想點你又想點啦

唉 又一對狗男女

我無囉 就算佢開口叫我做佢sp我都唔會應承

搵免費雞

真係鍾意佢就唔會亂講嘢啦
講完只會令樓豬唔上唔落又無得死心move on
你為一個人好點會咁樣

你愛得佢太深

咁我都認同佢係諗自己無諗過我感受既

係我再搵唔到另一個值得我咁愛既人

心軟完就算啦的完心肝放低佢啦
佢咁唔識珍惜你即係你deserves better

好多次我都想放低佢
但佢搵番我 我又會仆番番去 聽佢訴苦
好似會令佢唔幸福既生活好過番少少咁

真係咁愛嘅我真係唔理3721乜撚嘢責任
何況佢講到咁多年仲愛緊你喎

佢最愛係自己 唔係你
唔洗覺得後悔

好彩佢當年放過你，點知你唔放過自己

咁佢前妻真係好仆街嘅 之前又成日講離婚 咁男朋友咪順便成全佢囉

你無答哂我問題喎

欲拒還迎有無聽過？

叫你放低佢->欲拒
唔通兜口兜面問你做唔做愛 屌唔屌西 搞野乎？

同時同你講呢堆廢話->還迎
雖然聲稱叫你放低 如果你真係咁聽話放低 咁條仔咪蝕章lo
緊撚係拿拿臨話最愛係你 等你好似依家咁 心掛掛 春心動

如果我係條仔 知你因為咁樣開埋post
得罪講句 我已經可以搵定房擇好日搖撚準備

成日都唔明點解啲人結婚會結成咁
btw你係你男朋友個ex？

你依家有另一半？
佢依家結左婚啦 佢咁同你講話後悔
係想做咩 真係想同佢老婆分開
定係想繼續同時老婆+你一齊？

無話過唔過左復合時間
我相信 任何時候都有機會可能會復合
但真係要檢視好當年分開原因
同埋過到心理上面既阻礙

似係氹你做佢sp多d喎 你咁蠢嘅 人講兩講你真係以為最愛係你啊

唔好呀佢就係利用緊你嘅同理心
佢嘅生活唔幸福係佢嘅事你亦冇必要聽佢吐苦水
為佢難過,一個愛你嘅人一定希望你過得開心
而唔係要你同佢一齊難過

無家底呀 普通人一個
我人工仲高過佢

個男人都同你講唔幸福同後悔
爭個契機就離㗎啦

到時有咩差池都可以卸膊嘛
係你自己痴埋嚟
我都叫咗你放低
正常人會得閑無事搵返ex講你放低我啦？

利申中文a

俾d自信 肯定d
拎走”可能”呢兩隻字先

咁我絕對係易氹

但佢同我講我係唯一避風港
苦中一點甜咁

佢依家唔開心咪諗起你囉
你估佢好開心既話會唔會

係 初戀 鍾意咗我18年 但當年細個分手之後 我又有穩定男朋友 佢覺得我哋一世都無可能 就是但結 佢屋企都話佢簡錯人 佢身邊朋友屋企人全部都唔鍾意個前妻

想同你執返劑互射啫
去卜房啦，仲上黎叫春嘥時間

聽你咁講 唔似有小朋友
係就有小朋友前搞好佢
有小朋友就真係唔好再聯絡
依家2021啦仲講咩兩個家庭姐
一陣你地結婚 移埋民都講唔埋

最緊要知道你地係咪真係咁愛
定只係愛回憶 定 19歲既對方 定 得不到才珍惜

如果佢開心 當然唔會咁同你講
佢結完都唔開心 遲早離
如果佢離婚 你果時結婚 會唔開心多一次
好好依家處理埋佢 係就離婚一齊 唔係就灑脫啲唔好再比雙方出現係自己世界
你地case唔會做到朋友 永遠只會有野係中間嫁

即係佢唔夠愛你
佢講嘅嘢你當佢9up就好 得你一個心掛掛咋

睇黎你已經有做sp 嘅決心
做人sp 都可以好開心嘅
祝你好運

他 從來都比你差
仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐
期求他説愛我 為何尚未等到
可能這秒時辰未到

move on la 絲打

有，佢話好後悔冇嫁俾我

師兄外國結婚？

如果佢無同你分手 根本唔會有依家呢段情節
佢反而會變本加厲 你只會無咁鐘意佢抑或一直屈就
無佢依家既老婆 佢更加唔會知道你既好
緣份你地注定唔可以一齊

係, 佢愛你就想你move on啦
樓主太天真, 信唔信佢同佢老婆講, 係你一路煩住佢, 佢唔理你你會去自殺?

救命都2021年 好撚老土 好撚娘

我都可以同你講
“雖然我地未見面 但我知你係個好女仔
因為你念舊 唔似其他人咁絕情
只不過你未遇到個識愛你 珍惜你ge人
我知一時三刻唔可以令你對我有感覺
但我話你知 我會追到你”

呢d撚屎野 我求其作都作到la

利申 我上面純屬創作 我真係唔係要追你 完全無呢個意思

但佢講呢啲野我好受
我會好冧好感動

講緊經咋條仔 唔好沉啊樓主！

咩誤會分手
而點樣錯過復合

笑左

其實有 就係知對方重留戀自己
不過自己唔愛佢 但又想攞彩踩多佢一腳

你唔好再鐘意我la 放低我
move on先係你要做ge野

(見你咁折墮真係心涼)

理撚得人咩

你搞錯左
呢d唔係叫易氹 係叫做俾條仔食撚住

佢咁講所以你就要做佢避風港？
點解你自己唔做一隻自由嘅船而要做個港
要等到佢發現出面風大雨大先去你身邊

得不到的從來矜貴q

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

佢依家以為白玫瑰好高貴，十年之後咪一樣覺得似一粒食淨嘅白飯，會覺得紅玫瑰靚啲

隔咗咁多年啦，你仲係當時嗰個你？佢仲喺當時嗰個佢？
你肯定佢鍾意你，唔係鍾意佢想像中嘅你，或者係七年前嘅你？

兩個我都愛 點解一定要迫我

笑屎

你唔好on9啦
男人識玩嘅梗係咁講啦
你睇吓佢講兩句你就春心蕩漾
佢係完全no cost ga
佢玩你咋好明顯啦
梗係講到自己係受害者咁啦
你估佢老婆離家出走係自己冇嘢搵嘢嚟搞咩
肯定個男人係個賤人啦
呢啲嘢都唔只同你一個人講㗎啦
醒少少好唔好
唔好影衰我哋女人呀

你話你知道然後想同佢做SP咁我冇嘢講
但係如果你係以為你係喺韓劇入邊深情浪漫不被世人容許的愛
我唔該你真係醒下

之前大把post係屌柒第三者owr

真係咁愛理撚得人屌咩又唔會少咗忽肉
咁條仔同樓豬講到咁愛
何況離咗再拍就唔係第三者啦

有不過佢係女

當年on99咁分咗手
佢同過有錢仔一齊之後一年就大肚結婚 結咗婚先知條仔花心出面偷食 話寧願當初嫁俾我 起碼對佢好

....
不如你都係同條仔搵晚出黎飲野 飲上床算
記得帶套/食定避孕藥 唔好搞出人命就得

反正你已經titanic 沈條仔船沈撚到落深海

佢就係知自己食得住我
無論點我都係咁鍾意佢

其實我地都勸左你成九頁 你係咪就算死都要仆去條仔道
如果係就算可能條仔係你個劫 你避唔過
記住扑野做好安全措施就得

我見好多留言都係勸我 為我好
我知佢係衰 只係有時唔想認清事實
想ff佢其實係好 其實係真心愛我
但無奈唔可以同我一齊
同過啲frd講 佢地都係一面倒屌佢賤男
但我聽唔入耳 仲係想繼續做佢紅顏知己
但同時自己又勁辛苦
所以先上黎開po 求屌醒

呢首歌歌詞好中
多謝你

佢如果愛你 佢離婚同你一齊左啦
無問題架 佢或者負左佢老婆 但真愛就係咁
問題係驚佢 自以為 最愛係你 到時又搵第2個

何況依家佢婚都無離 有幾愛你?佢有無講過離婚同你結?有無行動?
睇戲都多啦 你痴埋佢 佢就一直都唔離婚
同埋你有無男朋友 咁佢又點算

好簡單
如果你知自己無可能把持得住 有機會會俾條仔氹到
請你blk左佢 唔好再理佢 放過你自己 俾條生路你自己

sp同紅顏知己個分別就係一個扑得 一個唔扑得
你都廿六歲 相信你明我講乜

我哋其實都對你個situation唔清唔楚，只係局外人比嘅意見
如果你想嘅你可以照做，冇人勸到你，不過記住乜嘢都留一線，唔好有機會令人叫你做媽媽，財政嗰啲嘢都小心啲先。
如果奶嘢，無論結果係點，都唔好放棄自己，任何一個經歷令你有self improvement

誤會就唔講啦 廢事自爆
但都係啲無謂野
因為呢件事嬲左對方 又無搵對方
就咁就散左
我因為唔想再諗起佢 忍痛咁del左個line
等佢搵唔到我
但後來我先知佢一直都單機搵過我好多次
又開左個ig淨係follow左我一個
係佢最近搵番我 我先知呢d野
我知道左又好後悔 後悔自己無理佢 無得復合

真

如果兩個都咁後悔 佢未生就離婚啦屌

個個frd都話我沉船
但就算見番 都淨係會食餐飯
唔會同佢搞

見樓上樓主都開始清醒少少
佢結左婚 又同你講咁既野
純粹想大家覺得遺憾 然後番去同佢老婆過日子？

講得岀口既 一定有目的
其中一個當然可以係真係想同番你一齊

以一個男人既角度睇 就算真係後悔 只有兩條路揀

1. 負婚姻既責任，將呢個諗法收係心入面，自己承擔一世

2. 離婚，搞清楚關係，大家重新開始搵伴侶

既然佢講到老婆點唔好，點解唔離婚？唔好俾佢用屋企人乜乜乜撚化到你

所以佢而家講既野 聽住先 唔好咁上心
總之一日未離婚 講乜都係假
如果之後佢不斷提老婆點點點 有幾後悔 但係又無離婚既打算 你就知佢想點

又要做好老公 又要Flirt人
邊有咁著數

也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。

佢得口講後悔 又無行動
唔通我問佢會唔會離婚同我一齊咩

人生咁短 真係愛嘅 佢自己就主動離婚再追返你啦

絲打真係好傻佢鳩嗡只係對過去緬懷一下，你只係佢嘅過去，唔係佢嘅將來
唔好比佢鳩嗡兩句就掛成世，要明白男人鳩嗡係好易㗎咋，無責任要負㗎

我會忍住唔比機會佢搞我
財政方面我買左好多禮物比佢
之前佢話無錢我都話借比佢 不過佢話唔洗

我知道我係上心左
可能係我單方面覺得可以復合就好

傻la
信我 到時條仔氹多你幾氹 求其送下小禮物
你依家呢個狀況 真係扑得 酒都唔洗飲

如果我係你朋友 我真係會攔住你 就算會反面都咁話
唔係唔想信你 但你咁ge款 唔截你 你實會俾火坑燒到變灰

就算搵到個愛我既人
我都可能無辦法好似愛呢個男仔咁愛佢

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

可能佢都係唔夠我愛佢咁愛我

所以我宜家已經唔敢再同啲frd講
佢地都話屌我屌到口臭

你愛嘅係佢啲乜嘢呀？
定係其實只係一個執念？

係我放唔低佢姐
佢咁樣同我講等我以為自己對佢好重要
但可能佢只係9up下
得我一廂情願

我都唔知 我就係好愛呢個人無人可以取代到佢
得佢先可以比到種好幸福既感覺我
就算係得我愛佢 我無被愛

我曾經都喺呢個muddle爭紮過
最後我得出一個結論
其實有無諗過, 大家留戀的都只係that moment, that memory
你有無信心, 經歷咁多野同時間之後
大家都無變過, 仲係回憶中嗰個大家?
簡單d講, 將而家的你同佢放返落同一個位置
會唔會仲有你嚮往的舊時感覺?
我諗到黎呢度, 都幾肯定自己留戀的係嗰段回憶
而我掛住的只係回憶中的佢
咁樣就已經釋懷了

現實入面係無咁多如果
其實唔係「如果當初無呢個誤會」
而係原來「當初呢個誤會」對妳地黎講已經係足夠致命
原來並唔需要咩大危機大考驗

我同意呢位巴打
愛得太深未必係好事
以前我都試過咁（覺得無左邊個唔得咁）
但後來我覺得愛一個人去到一個程度足夠就足夠（唔係唔愛但要知道愛得太深其實對雙方都唔好）

你可以話我冷血
但要識計算邊個係生活既伴侶，行得長既人
邊個只係一時三刻既激情
畢竟我地都係動物，要進化係應該識得計算
相信一切都只係荷爾蒙軀使
世界上無真愛架

你講得好好
佢係知我好鍾意佢
就算佢突然唔理我
只要一搵番我 我都一定會理番佢
佢比佢老婆鬧完
就有我氹番佢

唔知你呻曬未 但我只可以講
你出去其他地方問 問n個人 正路ge都會屌醒你 更仆街果d可能會嗒左你先(知你感情缺失)
因為正常人都知唔對路 完完全全明白呢個擺撚明就係個局
但都係果句 如果你知道係個局 你呢條魚都偏要上釣
無人救到你 亦都吹你唔漲
只係個結局一定唔會係你幻想入面咁美好

總結就係
成件事 對你黎講 百害而無一利
又有禮物收 如果有埋西屌 條仔成最大贏家

講一個故事，雖然可能未必適合你

一隻飛蛾望住一堆火，以為係好靚嘅花。之後，嗰隻飛蛾覺得淨係呢一朵花畀到幸福佢，就奮不顧身，飛入火堆，最後粉身碎骨。

佢講下咋嘛
都無成本
結左婚仲同你講啲咁嘅野
俾你同佢復合到
你都驚佢又後悔啦

搵過識珍惜你嘅仲好啦

我當初都係咁諗
但見到佢成家立室, 親身體會到咩叫呢個世界並無話無左邊個唔得
如果當初唔果斷, 都唔會有今日呢個好老婆

同埋唔好諗住自己守得住唔畀佢搞
作為男人話妳知, 男人有100種方法氹妳除衫
除非個男人唔係妳鍾意嗰個架咋

佢真係得閒9up幾句無損失 又無成本
但我就on99咁上心仲對佢咁好

我ex喺我就結婚嗰陣都話我地一齊嗰陣我對佢好好佢好後悔同我分手
我心唸屌你派好人卡俾我

到你結婚先咁講

傻既 佢想呃下友誼波先咁同你講架啫
男人想屌西都係呢招架啦
想溝女一定係同d女女講同老婆感情唔好
老婆唔了解我 我覺得你好好 可惜我結左婚～
估唔到真係有人信
就算你地一齊左 佢都唔會離婚 屌厭就走
同埋人不嬲都係隔離飯香
當初係你做佢老婆既話就變左佢同第個女仔咁講

其實係我無比佢屌過
係咪因為得唔到 先講啲咁既野

你諗下你老豆老母生你出黎比人當飛機杯咁用會幾撚傷心

唔係 只想鳩痕
明知你仲係冧佢
男人都會想收兵 攞下著數
口講後悔哄下你 唔洗成本
何樂而不為
絲打係咪好細個 冇乜拍拖經驗
大個女D 唔好咁傻女

你都知自己對佢咁上心係戇尻 咁就快手止蝕離場

我講野分分鐘重多過條仔 苦口婆心又唔見我有禮物收
講笑

佢搵sp之嘛，咪咁撚蠢

唔出奇既 但咁又點丫

大把女幫人地教好過個老公啦

咁搵sp 有需要咪講 乜都講得出

真係娶咗就唔係咁講㗎啦

女人都係鐘意聽大話
特登踩自己老婆抬高樓主
等樓主自high做第三者
佢今日咁話佢老婆
他日樓主做左佢老婆結局都一樣

9up 啫
說話係人都識講 講完但係無行動證明聽下就算 費事對佢有期望啦
睇佢行動最緊要

講兩句話你最好好容易
咁就氹到你陀陀擰 不知幾抵

我都知佢利用我
26歲 拍散拖多囉 認真既係得2次
佢係其中一個

多謝你
希望我on9多一排就會放到手

識野，一個ig follow一個，
唔通用有老婆果個follow你咩？

佢有同我講 如果我第時結婚一定要請佢
佢都好想見到我幸福咁生活落去
但同時佢又唔知自己會點諗
一方面會因為我幸福而鄧我開心
但另一方面又唔捨得我 因為我結左婚
佢就永遠都無機會再擁有我

佢老婆唔知佢有ig

老老實實啦 你係咪做緊佢sp
佢係為你好 一係就離婚同你一齊 一係唔搵你
絕對唔係同你講啲咁既野 咁小朋友
一係佢就氹你比佢屌
咁唔係愛你 只係單純利用你滿足佢

聽下依度既巴絲講啦 將來係你自己我地幫你決定唔到
但意見就講左 屌又屌過 你聽唔聽係你既事

唔好咁早認定個男人想呃閪屌， 大不了等佢離咗婚先同佢一齊囉， 話唔定個男人婚姻生活真係好慘依家先嚟後悔呢， 唔喺出面受過又點知邊個對佢好

On9，想偷食既男人先會咁講

可能佢好享受我對佢咁好 呢種被愛
比人重視比人珍惜既感覺
因為佢話淨係我先會咁對佢
就算無名份 都對佢咁好

我同10個人講有10個都係話佢只係想屌我
你係第一個咁講

如果當日係你嫁俾佢
今日你就係個老婆角色
呢個「好愛你」嘅老公就背住你同另一個女仔講返同一句『我好後悔無娶你』；
老公仲有個秘密ig去follow對方；
仲會同對方抱怨complain依家個老婆有幾難頂⋯⋯

正常嚟講遇到呢種出軌、得一想二、想左擁右抱嘅男人應該係反感兼憤怒
唔爆粗屌9對方都算喇
你仲可以幻想同佢嘅「如果」、「假設」都真係要寫個服字俾你
咁好難唔令d fd覺得你耳仔軟
覺得終有一日你會俾佢呃上床甚至呃身家
到時你仲傻豬豬幫條賤男搵藉口
結局就係你人生俾佢玩弄股掌之中

其實你d fd想鬧嘅人唔係你
而係果個不停傷害你嘅賤人ex
因為大家都知道你值得更好！

個重點係 等條仔離婚先 等條仔離婚先 等條仔離婚先
依家係條仔未離婚就向你發出想同你進行性行為ge信號呀

你睇下我個名先la 呢d野我會唔識咩

條仔講咗佢諗法， 女仔應該講個條件， 要離婚先一齊， 個男仔想一齊自然要離婚， 但女仔都要表態先得㗎

有
又如何？
有啲野遲左就係遲左，佢變你又變，到真係可以一齊，面對實際環境就會完全唔一樣。
老老77佢再愛你都冇娶你，而家講到個老婆咁差都冇勇氣離婚你就知佢打算解決問題，冇你佢就諗住對住個西老婆一世，混混鱣鱣過人世，所以無論佢係咪呃蝦條都好...回憶留係心中係最美麗既。
唔好望返轉頭喇。

因為我以為佢係鍾意我先會做呢啲野
如果娶左個個係我就會一心一意對我

係既但佢唔會離婚 所以我地都唔會有咩結果

我唔敢問 如果我問左佢係話唔夠愛我
唔會冒險離婚同我一齊 我只會更加傷心

可能佢都係得個講字
只係我聽完太上心
或者我應該聽完就算

係心入面得閒拎返出黎回味下就好，唔好期望對方會有咩實際行動，亦唔好主動要求佢離婚同你一齊，佢會變你都會變，陣間佢攪完一輪離婚點知到你變心，咁就麻撚煩，眼見唔少人攪到對方做哂手績以為驚天動地愛撚過,點知得左手就冇哂味道，仲衰。

佢一個舊愛用一個ig
點會比老婆知
你估佢唔怕老婆咩？

知道宜家每次諗起佢都仲係覺得好痛
好後悔無得一齊行到最後
但都只係得個諗字 愈諗愈唔開心
希望之後會忍得住唔再理佢
慢慢可以放低 唔再愛佢唔再唔捨得佢

佢每次番屋企都要成個app del左佢
驚佢老婆知佢有ig
有次唔記得del 咁啱老婆要check電話 佢唔比
佢老婆就將佢成部電話掟爛左 仲嗌大交
我仲覺得係我累到佢咁

好gay

男人講野你都信

個個人妻/人夫偷食都係同人講另一半對佢好差架啦
擺明想搵返你做sp
r閪屌咋傻閪

你明明都好清醒扮傻有用？
佢真係呃到你就唔會嚟開post啦
如果你知咩事而你決定同佢玩落去
咁你記住你係consent咗傷害嘅可能兼agree咗
到時候唔好覺得自己好慘又怨係條仔玩你
You deserve it

唔會陪佢玩落去架啦
想問下其他人意見 睇下佢究竟係想點姐

有咩問題？ 真係愛嘅咪即刻離婚娶你

有小小似我而家經歷緊既野 不過我同佢冇一齊過 只係中學曖昧左幾年咁大把

我亦都知佢有女朋友 佢地感情好好好穩定 我真心從來冇諗過插足或者要破壞佢地 但最近佢又搵返我開始日傾夜傾左幾個月 我開頭只係諗住吹下水解下悶 點知我咁易沉左船忘記左初心

早幾日已經斬左攬 係有啲sad既 但睇晒呢個po既留言豁然開朗左 慶幸自己冇再錯落去

日日咁傾計真係好易會依賴左佢 沉晒船
我原本都對佢無咩野 但傾耐左啲感覺番晒黎

絲打好叻 可以斬到欖
要keep住唔好心軟搵番佢 加油

肯撚定係搵sp
咪聽佢9up啦
你試下叫佢即刻離婚同你一齊
佢肯定多多藉口

我覺得自己可能無再咁夠膽愛
老土講驚受傷啦
或者未嘗唔係好事（掛）

我同意你講唔好咁binary諗愛/不愛
其實個世界複雜好多，亦好多唔同方式既愛
其實d夫妻9下9下就十幾廿年鳥
可能呢一代就係太多誘惑太多maybe i can find a better one
硬係會有好多人俾好多意見
之後就會開始嫌棄另一半

same 我都係9up下

真, 回憶總是美好的

有咩問題

依啲唔係愛，佢只係想享受你嘅愛，但佢愛嘅係佢老婆所以佢先心甘情願對佢老婆好。如果個男真係愛你，就會話佢有得揀會選擇對你好，令你幸福之類嘅承諾。絲打你清醒下。

絲打唔好咁諗

佢淨係話希望我會幸福
但無能為力令我幸福

娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是“床前明月光”；娶了白玫瑰，白的便是衣服上的一粒飯粘子，紅的卻是心口上的一顆硃砂痣。

真
如果今日佢可以為你咁樣做
他日佢都可以為第二個咁樣做返

得不到的從來矜貴

唔會
呢類男人係要有個老婆日日屌9佢佢先會對老婆好
你想溫柔對佢好，佢只會老馮

你呢類女人真係易呃
答案擺明係A你都要為咗滿足自己幻想諗係B

下一步就係做佢第三者

記得食藥同戴套

好啱我對佢咁好佢都係take it for granted

我同佢傾下計咋喎 都算搞人老公咩
況且係佢成日搵我 我唔理佢又係到叫春

如果樓主唔係假膠

醒下啦
呢啲男人通常偷食就係貪就手
因為佢地條件未好到有女自動送上門
所以一有少少可能有女肯聽佢9up，就一定會作晒故仔懶深情咁
尤其樓主本身係佢ex，有感情基礎
再加埋例牌果啲「我同老婆已經冇晒感情」乜乜物物
佢而家咁樣偷偷搵你，又del app又盛
已經係叫隱瞞，你呢刻可以呃自己你同佢「仲未有野」唔算搞人老公
但只不過係「仲未有」，咁搞落去你遲早自動落搭

你而家呢個階段一日佢未呃到蝦條你一日都會呃自己佢對你係感情，唔係只想屌你
到真係做左sp，你就會沉浸喺佢仲好需要你既世界入面
呢啲男人為左扑野乜都講得出
如果你真係鍾意佢想同佢一齊，你應該問佢願唔願意即刻離婚同你一齊
因為你唔會同有婦之夫有任何發展
你地過去既野已經係歷史
唔好諗住只係陪下佢傾下計聽佢呻

佢唔需要呢啲
佢只需要sex
明白你而家沉晒落去唔會睇得清現實
但如果佢係愛你係唔會想你難做、委屈同受苦
而家佢只係千方百計想得到佢想得到既野
係你既身體

樓主企硬啲唔好錯落去

從男人角度睇呢個故事靜係見到佢嘅目的係

掟煲唔掟蓋
得閒打番場友誼賽

why not?
係有把口咁撚愛你既, 佢行動左啦
佢想翻閹食散聲姐
見過呢種人

明明三方都有責任講到係第三者問題

搣甩佢la
”同條仔傾計”呢個行為就好似白粉咁
你日日食 緊係覺得好爽
但你睇下你自己 食到不能自拔
的起心肝戒左佢 你先至會有好日子過

一日唔傾已經好唔慣
試過hide左佢/del左個app幾日
但見到佢係咁搵我 都係唔忍心 覆番佢

咁就分明係呃閪屌, 你仲要覺得自己害左佢, 遲下做SP個陣記得做好安全措施

點解開個ig同我傾計就係呃西屌？

睇我#308段野啦
唔好以為你只係陪伴同聽佢呻
佢要既唔係呢啲
佢要既野只有一樣，就係sex

打漏左個想字囉, 因為你仲未俾佢翻閹食左嘛, 咩人先要次次返屋企都要del app先?
下一步做左人SP記得帶套

無比佢食過
佢唔比得老婆知佢搵我嘛

算啦樓主一係假膠一係點屌都唔醒
講真相佢聽就一律skip晒
由得佢繼續逃避現實

樓主要逃避留係自己既幻想空間都冇法

希望佢之後記得帶套, 唔駛第時有左上黎問點算

都26歲人仲成個小妹妹咁「我淨係同佢傾下計姐」
一句講晒如果樓主想認真一齊返咪問個男人會唔會離婚同佢一齊，唔會就斬纜，唔好信咩「遲下」會同老婆離婚，俾啲時間佢呢啲廢話
如果唔想淪為炮友/第三者就即走

件事根本冇中間線
條友亦擺明唔係想做純朋友

頭幾日係好難捱 但你唔踏出第一步 就唔會走得出
如果係容易搣甩 就唔會有咁多人咁辛苦 甚至頂唔住 走返去翻兜

你諗下未遇返條仔之前 你生活係點 咪又係咁過
唔會存在”我無左佢唔得”呢回事嫁

佢老婆係閪既, 佢離撚左婚10世, 就算互分身家29歲從頭再開始, 一定頂得住
而家佢又要鬼鬼鼠鼠咁搵個ex, 返到去又要del app扮好老公, 然後又同個ex講個老婆好撚閪, 講幾句阿ex個心就碌撚左出去
遲下食左就一味拖字決, 學D撚人講咩secret lover咁
不過樓豬好受呢套

多謝你呀見你回左我好多次
又咁有心機打咁多字黎勸我
我會努力咁搣甩佢唔再理佢
過番自己既生活

睇佢#286 我覺得佢唔係唔知咩事
佢應該只係想搵人傾 搵人呻
但我覺得佢好需要搵個新ge精神寄托去分散對條仔ge依賴 好似美沙酮咁 俾樓主頂住條癮先
咁我寧願佢上黎俾人圍插都好過俾條仔碌尻抽插

係
宜家已經唔敢搵frd傾 先上黎呻下

呢一刻唔識醒點叫佢都冇用
遲啲佢自己睇返就知今日有幾蠢

其實係我得閒姐

再唔係 你咪做個”搣甩條仔challenge”
一想搵返佢 就即刻搵其他野做分散注意力
你成功左一日 就買樣野獎勵自己
求其一個cake仔又好 乜都得 打個咭 一直keep住落去

久而久之 你就發覺其實無左條仔唔係d咩大事

總之你醒到就得
但萬一你咁唔好彩走去翻兜 我勸你千祈唔好上黎開post
你會俾人屌得更加甘 到時真係女人之恥

唔會啦 做人第三者係連登實比人屌到上天花板
況且我都唔會咁傻比佢氹到做佢第三者
我宜家都只係想陪係佢身邊聽佢訴苦等佢好過啲姐
遲下我搣甩左佢就唔會再咁架啦

你block左我定點都話佢想要既唔係陪伴同訴苦
佢只想得到你肉體
你斬纜要徹底先有用

曾經我都好似你咁on9，可以起我底
諗返轉頭真係唔知點解會咁蠢

重遲下唔好la屌
坐言就起行 心動不如行動 愈拖只會愈走唔甩條仔魔掌

重有 佢自己無朋友咩 係都要搵你？
佢結左婚之後 未搵返你之前果段日子 佢咪又係咁過
你老定la 佢無左你 佢唔撚會死嫁

你控制唔到其他人 但你可以控制自己 明知人地有家庭撩9你 你又要受 咁你仆街真係唔好喊

事實證明佢老婆check佢電話好正確
佢有機會出去偷食

咁佢唔比，佢老婆發爛渣好合理
因為佢真係身有屎

同時間佢仲有好多約炮apps
都係唔比得佢老婆知

乜你真係好想做佢老婆咩？

佢話我係佢既only temptation
如果係同我一齊就唔會再搵第二個

樓主，我真係好撚想知你咩身材同樣貌
可唔可以比張相黎睇下？

個男人講得出唔奇，問題係你對自己咁有信心
真係信佢

就咁用口讚緊係多負皮
比張相，我包你正皮過千
制服相？你專登去著黎勾引佢？
定你真係工作需要？
閣下都幾有性趣，搵你做SP果然無錯

有心
條仔話你對佢好，都真係
無幾條女會願意玩呢啲無聊變態野
一係就更變態果啲
我諗都想J

你如果開左收費賣相記得PM我。。

Send比邊個其他人？
唔好信有機會屌你既人話你正

咁睇閣下都係周圍flirt人果啲女喎
咁做佢SP，對你都百利而無一害

我試過喎。

但如果你同佢一齊，佢就唔會係而家嘅佢啦～

唔好諗咁多啦。

繼續諗落去都係無結果
唯有放低啦

人生裏面咁多野要同另一半做
如果只係SEX好夾，其他炒晒，就食屎啦
其實你地做SP真係幾夾
佢想要免費西，你又有得爽
不過我覺得你會沉船

佢同你講得依句
他朝一日 佢都會同佢唔知邊個ex講同一樣野
過左去就算啦
有啲野整定
無如果

SM應該好易搵，我聽落好多男都鐘意SM
你話搵女既鍾意SM先難喎
你係金鐘麥當勞搵男朋友架？

你去交配apps搵，好多好變態
你可以去果度搵啲厹頂下癮
反正果啲真正無責任
記得帶套

咁你單身左幾耐？
你心中至愛仲有無再flirt你？

做第三者？

咁撚樣仲話條仔成熟
都岩，佢老婆成日鬧佢，你又on9，條仔又弱智，坐埋一枱

樓主一心一意想做人sp 講多無謂

9 up姐
我ex咪又係咁，過一排就話同現任唔開心，又數佢又呻苦，又話我身材好d靚d
有次講到想復合咁，佢無結婚，嗰時想同返我一齊有幾難，我諗我都會想再試
不過佢講咗咁多年都無同條女分手，即使佢講到好唔鍾意佢

算啦 唔好聽男人9 up
男人係行動派，佢哋真係想要嘅嘢會去做，而唔係得個講字
佢碌鳩就算當年識轉彎，而家扑返都會唔一樣架，唔好傻更更做SP

我都唔知可能我係被樓主選中ge細路卦

係以前19 歲比佢食過？e家無？

係呀